---
title: Dag 10
date: 2017-12-18
---

Omdat vandaag het valideren van het prototype was en we hadden besloten om woensdag 20 december ons product te testen, ging ik aan de slag met het prototype. Ik heb alle verschillende filmpjes gemaakt voor de link met de website. Verder heb ik met Sico gewerkt aan de Design Rationale omdat deze ook op de planning stond voor deze week.
